問題票呢樣嘢喺下次選舉前一定要搞到修例

一定要喺圓圈內印一個剔先計！

如果印出圓圈、印多過一個嘅話，點票時公開問題票就會知道某個目標受賄人士有無投某候選人：

e.g. 行賄者叫受賄者喺1號候選人右上方印3個剔，點票時如果有呢張問題票就有着數畀佢 / 再離譜啲可以明張目膽叫人用個印印自己個名/代表編號上去都得

如果下次選舉前政府唔改例，我哋全部人可以整到張張都係問題票，搞到政府要用幾日先點得晒票，迫使政府盡快修例！

推到廢老無着數！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

剔都可以用唔同角度的剔形成獨特的記認
應該用純黑圓圈代替剔號

記得以前都會逐張逐張講有咩問題當唔當問題票
即使大勝都好都一定要煲大問題票呢個問題

啱
就算大勝都要跟返規矩追究問題票
唔係贏輸既問題 唔好做壞先例

如果只可以印一個
照舊用剔都無問題
當佢有360個方向
正常其他選民都未必會印正常剔嘅方向
基本上已經做唔到記認

加上得返有效票&無效票之分
冇咗問題票呢樣嘢
亦唔會喺點票時特別公開展示某一選票
已經可以成功杜絕我 #1 講嘅情況

我記得投777出嚟時就係逐張show出嚟講

要交代要解釋
唔係選舉主任個人決定！

在區選大勝之際，懇請大家做一件事

文：薯伯伯

今次區選大勝，非建制派取得近 88% 的議席，實在振奮人心！

但大家一定要留意，在如此社會氣氛下，其實非建制派的得票率只有 57%，建制的得票率仍然維持在 41%，不論這些票數是對方鐵票還是真心支持者，但明年立法會選舉，也不是全然樂觀。

大家目前一定要做的事情，是確保自己在明年九月份，必須身處香港。立法會的選舉日期，大多是在九月份第一至第二個星期之間的星期日舉行，但萬一因為天氣或其他原因而取消，有可能要延後一至兩星期。

所以，我懇請各位做一件事，現在一起在日程表寫清楚。2020 年 9 月份的星期日，即 2020 年的 9 月 6 日、9 月 13 日、9 月 20 日及 9 月 27 日，必須留港。

不要提前訂機票！不要提前訂酒店！

我在此呼籲一下，明年九月，同路人的旅行社及旅行人，安排行程時，必須避開九月的星期日！

如果八月份出遊，請確保在 2020 年 9 月 5 日（星期六）前回到香港。

如果九月份要出遊，最好能夠安排在 9 月 28 日（星期一）後才離港。如果不能這樣安排，也一定要安排在 9 月 21 日（星期一）之後才離港。

參考一下，過去的立法會選舉日期為 9 月 12 日，9 月 7 日，9 月 9 日，9 月 4 日，但如果延遲選舉，有可能會把選舉推後兩星期。

目前是慶祝的階段，但這次勝利，潑一潑冷水也要說，這場勝利，預視著立法會選舉將會更為嚴峻，敬請大家做好一切準備。

下年九月就已經係下一次